---
tags:
  - 新闻
  - Fedora
  - Nest With Fedora
---

# Nest With Fedora 2021 recordings now available! 

- 原文：[Nest With Fedora 2021 recordings now available!](https://discussion.fedoraproject.org/t/nest-with-fedora-2021-recordings-now-available/33389)
- 作者：[Marie Nordin](https://discussion.fedoraproject.org/u/riecatnor)
- 许可证：未知
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2021-09-30

----

## **[Marie Nordin](https://discussion.fedoraproject.org/u/riecatnor)（Fedora 委员会成员）：**

##### *原始内容发布在 [Nest With Fedora 2021 recordings now available! – Fedora Community Blog](https://communityblog.fedoraproject.org/nest-with-fedora-2021-recordings-now-available/)*

我很高兴地宣布 **Nest With Fedora** 的录音现在已经发布在 [Fedora YouTube 频道](https://youtube.com/fedora)上了。你可以搜索你想要的内容或播放[整个播放列表](https://www.youtube.com/playlist?list=PL0x39xti0_6485d6zZmWDH3g97TiwZsmO)！现在有 56 个充满了与 Fedora 有关的信息和朋友们视频可以浏览！Nest with Fedora 2021 是我们社区另一个巨大的，成功的虚拟活动。该活动获得了 900 多个注册者，投票率为 81 %（比行业标准高 4 %）。这几乎是我们 Nest With Fedora 2020 年集会人数的两倍。我们非常欢迎所有新来者。我们很高兴你成为 Fedora 社区的一员！

今年在 Nest with Fedora 上，我们有八个赞助商和两个媒体合作伙伴。我们的赞助商是 [Red Hat](https://www.redhat.com/en)、[AWS](https://aws.amazon.com/)、[AlmaLinux](https://almalinux.org/)、[联想](https://www.lenovo.com/us/en/)、[openSUSE](https://www.opensuse.org/)、[Gitlab](https://about.gitlab.com/)、[Datto](https://www.datto.com/) 和 [Shells.com](https://www.shells.com/l/en-US/)。我们的媒体合作伙伴是 [It’s FOSS](https://itsfoss.com/) 和 [Destination Linux Network](https://destinationlinux.network/)。再次感谢我们所有的赞助商和媒体合作伙伴，他们帮助本次活动获得了成功。我们还使用 [WorkAdventure](https://workadventu.re/) 平台举办了由 [Dhairya Chaudhary](https://twitter.com/dhairuwu) 设计的定制化 [Fedora 博物馆](https://play.workadventu.re/@/mindshare-committee/nestwithfedora/fedoramuseum)。我看到并收到了许多关于 Fedora 博物馆的积极反馈，并且好消息是我们将继续在未来的活动中使用它！

Nest with Fedora 2021 的活动后调查显示了一些有趣的数据。从这项调查——以及活动期间的非正式调查——我们估计，大约有一半的与会者以前从未参加过 Fedora 活动，即使他们是偶尔的贡献者。70.6% 的受访者认为他们在参加了 Nest With Fedora 之后对 Fedora 项目有了更多的了解。调查结果的亮点是对这次活动的总体满意度为 4.33/5.00！

无论我们是经线上还是线下联结在一起，我们期待着 2022 年的到来。我迫不及待地想让大家重新聚在一起。这正在讨论中，现在还不清楚我们的贡献者大会明年会是什么样子。我想说的是，最理想的结果是一个混合活动。期待在 2022 年的前几个月有新消息。

最后一点：请欣赏这些视频并分享它们。衷心感谢所有参加 Nest with Fedora 2021 的人。干杯！